如果香港人必需當過兵係咪會唔同玩法？

見台灣韓國班勇武派好堅，係咪關當兵事

香港人出名善良不殺禽 拍死隻蚊都要喊三日道念

畜

有道理

係都係解放軍訓練啦，到時洗到你發夢都愛國呀